[
    {
        "randomId": 746
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Makasi ihuye n'indi",
            "option_1": "Agatsinsino k'uruhinja",
            "option_2": "Ingoma",
            "option_3": "Umwobo mu masaka",
            "option_4": "Ibuye n'umutarimba",
            "correct_answer": "Ibuye n'umutarimba"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kabindi birima nzagusanga ivomo",
            "option_1": "Ivunja",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Inzugi z'imigano, umukokwe",
            "option_4": "Icyagumbwa",
            "correct_answer": "Igitonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyoko ko ari munini yakwambara inkanda ya Ruhondo?",
            "option_1": "Umwambi",
            "option_2": "Agahinda k'umutima",
            "option_3": "Icyagumbwa (inopfu)",
            "option_4": "Ijuru; uruhu w'imbaragasa",
            "correct_answer": "Ijuru; uruhu w'imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ugiye mu rutoki ubanza iki?",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Ikizamini",
            "correct_answer": "Ikivugirizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nk'aka kanya",
            "option_1": "Urugo udasangamo nyoko",
            "option_2": "Gusaba uwo wenyine",
            "option_3": "Igikongorwa",
            "option_4": "Imashini idoda (icyarahani)",
            "correct_answer": "Imashini idoda (icyarahani)"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nsanze aho urupfu rwihaganyura",
            "option_1": "Umunyinya",
            "option_2": "Ifuni mu mushike",
            "option_3": "Umusigati",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Ifuni mu mushike"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Umwobo wa Dede uturamo Dede wenyine",
            "option_1": "Isovu",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Imiduha",
            "option_4": "Ubwoya bw'inka",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kazikure irya, kazikure ino kati \"Ni izanjye na Runana\"",
            "option_1": "Ikigore cy'ikiva mu nzu",
            "option_2": "Umutozo",
            "option_3": "Umununi ku gicumucumu",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Umununi ku gicumucumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ruvuzo ikwirukana mu nka",
            "option_1": "Imvi zikuye umusatsi w'ubuto",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Inzoga mu kibindi",
            "option_4": "Uruhiza",
            "correct_answer": "Imvi zikuye umusatsi w'ubuto"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kwa Bucondo barakocagurana",
            "option_1": "Ikirunga",
            "option_2": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Amara",
            "correct_answer": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa"
        }
    }
]